其實對同路人態度好少少係咪真係咁難

成日都聽到人屌同路人 好似今日行緊就聽到人屌人嗌散水

而明明我聽到既係人地責任上同你地講聲不反對去到撘九 總係有人態度好撚差咁屌鳩佢散水撚 但明明人地只係將個事實講出黎冇加仼何叫人走既說話而只係話你知不反對已經完咗 但總係有人乜鳩都屌咗先 屌你老母咩個班同路人黎架乜鳩都淨係識屌講聲知道啦唔該好撚難咩？

次撚次聽到都唔明點解態度要咁撚衰 係咪要屌走哂所有唔合你心意既人 之後又怨冇人出黎先最開心？不割蓆 但你唔啱我心意我就屌鳩你 但你唔可以話返我 因為你割蓆

最唔想你散水搞事既會係邊個

而想你搞事*

屌係差唔多次次出都會聽到人屌
但佢地應該唔係狗純粹乜都屌咗先

push